3青年企圖偷糉被撞破 打傷老闆逃脫

耐人尋味

死藍屍老闆抵死

串過馬撚可能係黑警黎

童黨黎既

非前線手足

偷完廁紙連糉都偷

傻都偷
糭㗎咩

糭都好偷？肚餓養家出聲啦

成展權話端午節要食儍子

其實只係想打柒老闆

我個腦自動將件事變左老夫子漫畫風格

我都係

一定唔會係前線手足啦

傻

青年？

50歲青年

劉澤基嚟？

40多箱

用手肘批爛個發泡膠 做乜鳩

張伯有三名子女，其中二仔為牙醫，細女為大學教師，

屌為興趣仲做？

偷傻?

手足

不割